\subsection{Вопросы, связанные с изоляцией потоков}
Говоря об изоляции процессов, необходимо также обсудить вопросы связанные с изоляцией потоков. 
Стоит ли изолировать потоки, созданные одним процессом. Кажется, что этого делать не нужно, но не стоит забывать, что Windows позволяет создавать удаленные потоки \cite{Thread}, способные работать в контексте другого процесса. На самом деле, создание удаленного потока не совсем обычное поведение и пользовательские приложения не должны ее вызывать (в основном она используется для отладки приложений или во вредоносном ПО для захвата управления). Поэтому стоит запретить вызов функций, создающих удаленные потоки. А изоляцию между остальными потоками, работающими в контексте одного процесса, делать не стоит, иначе нарушается идея многопоточного выполнения. 

Однозначно нужно изолировать потоки изолируемых процессов. Но что под этим понимать?

\paragraph{Изоляция структуры потоков}
Аналогично процессу у потока есть структуры ETHREAD, KTHREAD и TED
Кажется логичным сохранить политику по отношению к этим структурам. %лажа 
\paragraph{Изоляция управлением потоков}
Далее, следует запретить получение дескриптора потока, чтобы избежать возможность управления другим процессом (Например, TerminateThread). Можно заморозить потоки или приостановить их, хотя для этого нужен дескриптор потока. Ранее было показано, что существует много способов их получить, поэтому стоит запретить вызов функций, воздействующих на поток, работающие в контексте другого процесса.
\paragraph{Изоляция планирования потоков}
Огромное внимание уделяется настройке приоритетов выполнения потоков в операционной системе. Для этого есть много количество вызовов, но явного способа воздействовать на информацию, с которой потоки работают, нет. В основном приоритеты определяют работу планировщика потоков. 

Таким образом, из этого раздела можно выделить следующие требования: Процессы А и Б изолированы, если
\begin{itemize}
	\item Потоки А не имеют доступа к внутренним структурам потоков Б
	\item Потоки А не могут управлять памятью потоков Б
	\item Потоки А не могут управлять потоками Б
\end{itemize}
Для процесса Б аналогично.
